灰 有無爸打試過頹到丁都唔打

其實都幾灰 同女朋友分左手
日日係屋企坐咁
連丁都唔想打

咁咪好囉 順便戒丁